喺ou跌咗髮夾嗰個女仔入一入嚟

點先可以俾返你

我 屌 你 老 母

俾返我

唔該你呀
不如約你聽日食飯?

吓！真係執到呀? 上黎loo loo下比我發現有人執到我仲諗住跌左揾唔番 樓主 係邊到比翻我

好呀你請

投降吧你沒有頭髮

係我個心度

係喎

邊個話冇頭髮唔可以用髮夾

平日係咪用aa 膠痴係頭㷤頂

我架！

係我的 出黎相認OK?

打得飛機多手心會黑

分類帽都要用髮夾

諗住點樣報答我

佢個名

我含返佢

快d拎去夾住你枝牙籤，打返場飛機先啦

好毒